- Ik haat het herinnering."
"Misschien begin je nu spijt te krijgen dat je een hele dag hebt doorgebracht van zo weinig, in het laten knippen van je haar. "
"Nee," zei hij lachend, "dat is helemaal geen onderwerp van spijt.
Ik wel!
geen plezier in het zien van mijn vrienden, tenzij ik mezelf kan geloven dat ik fit ben gezien.” De rest van de heren die nu in de kamer waren, merkte Emma op verplicht om zich een paar minuten van hem af te keren en naar meneer Cole te luisteren.
Wanneer Meneer Cole was weggegaan en haar aandacht kon als voorheen worden hersteld, ze zag Frank Churchill aandachtig naar de andere kant van de kamer kijken, naar Miss Fairfax, die precies tegenover zat.
"Wat is er aan de hand?"
zei ze.
Hij begon.
"Bedankt dat je me hebt opgevoed", antwoordde hij.
